如果71人數超過200萬 + 2 我係煲底裸體舉反送地反送中大標語比記者睇

未撚驚過 大撚地人覺得攰唔岀/接受左
絕不走數

唔使你燈都一定過

你留返同周公講

冇燈過 我深信冇可能過

笑而不語

繼200萬零1之後又多咗兩名烈士手足同藍色暴徒，都好大機會過

你講完自己會唔會笑出黎

男定女先？
佬嘅話求下你唔好

小妹絲

老老柒柒 聽日遊行過103萬人 我企係立法會裸體舉反送中